如官商鄉黑引發港人仇共情緒屬實，即可引國安法治罪

只要查出官商鄉黑叫白衣人黑警對付市威者，直接增加香港人仇共情緒，即可引國安法治罪

合法手段：穿委任證按程序辦事
非法手段：扮示威者，惡意制造縱火事故，引發藍絲不滿，破壞藍黃家庭和睦。借傳媒宣揚港人要港獨等失實報導，宣揚打自己人是美好行為，引發批鬥。

你喺唔喺唔記得告唔告律政司話事？
國安法冇得比你私人檢控

支那既法治之中係唔包審判
所以唔需要引述條文黎決定咩罪

即係話佢覺得你犯法就犯法
咦?! 原來係自己人? 原來有交保護費?
沒事兒沒事兒

告埋律政司
無理DQ愛國愛港候選人乃非法手段增加港人仇共情緒的直接證據。
律政司有法不依罪加一等

777

咁你都要律政司同意比你告律政司先得

duk 灰世界開始

所以冇追溯期

黑警藍絲一律叫共狗

連登仔真係好天真
政治檢控不嬲都係double standard選擇性檢控
你聽話的投咗降佢唔會搞你
成班喺度話咩告藍絲，梁振英，民主歌聲獻中華班偽人真係笑撚死，係咪過去大半年訓咗唔知發生咩事?

無人覺得真係會，但係可以整個愛港組織玩下

律政司：我話佢冇罪就冇罪

成日都有人斷章取義

原文係

第二十九條 為外國或者境外機構、組織、人員竊取、刺探、收買、非法提供涉及國家安全的國家秘密或者情報的；請求外國或者境外機構、組織、人員實施，與外國或者境外機構、組織、人員串謀實施，或者直接或者間接接受外國或者境外機構、組織、人員的指使、控制、資助或者其他形式的支援實施以下行為之一的，均屬犯罪：
...
(五) 通過各種非法方式引發香港特別行政區居民對中央人民政府或者香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重後果。

如果唔涉及外國係唔會犯法

好過咩都唔做

樓主唔記得左中共係唔打自己友